[路西法/多圖] 美帝國洛杉磯動漫節 Anime Expo 2018

9

1

好耐無見你開post

呢排都係出返d 舊既cosplay
之後準備出寶石之國 Rutile

點撚解我會入咗嚟

啊衰鬼，你又好似化妝技術好左好多wo

美帝sir好波!

大P姐
補張冇P 只有相機effect (A6000)

屌你比d幻想我ok?

可唔可以唔好淨係po自己

sor 囉

佢係我D朋友

我係你老細D朋友
你老細係我D朋友